SW
===

Репозиторий содержит проект social watcher в докер контейнерах.

Запуск приложения:
  1. Склонировать данный репозиторий

  2. Выполняется одной командой `make up`.


Использование:

  1. Проект доступен по адресу `http://localhost`
  
  2. Почтовый сервер доступен по адресу `http://localhost:1080`
  